啲籃波撚幾時死，阻撚住晒！

屌緊你呀契弟🏀⛹🏿

我正式宣布，籃波契弟比利身浦球迷更低賤垃圾嘔心核突契弟愛滋基佬屎忽鬼

邊個打籃波，就將個籃波塞佢老味屎眼

籃波契弟，仆街啦